中銀100週年紀念鈔報價區2正

如果冇人炒，就唔會成個九展外面同裡面都問人放唔放貨啦。

再者，開低個原本價錢收，根本係弱智。

如果人地肯收，即係本身都有利可圖。如果係垃圾，賺唔到錢，點解會收?

如果你低價放，人地不知幾咁開心。

一黎，你幫人地去抽(呢個抽嘅機會係一個價值)。
二黎，人地可以用低於成本價去買。
三黎，人地仲可以去選擇號碼揀貨。

除非，班收埋佬冇曬啦，唔係，我都唔認為要低於原價去放。

正確 不停問好肉緊 應該要好多

2萬 放1套
意密